ps5用咩mon 比較好???

上網睇PS5 行到4K 120hz,應該買咩mon去配好呢?想連埋落電腦打機用,所以唔打算買電視,budget 有$4000,買邊隻mon個性價比會高d?

呂宋MON

笑死人喇

玩console始終都係用大電視好Feel啲

買4K 60Hz mon足夠了
ps5咁既硬件其實大作都推唔上去120
有光追更加唔駛講

上網都56K足夠鳥

4000 budget難啲買到 4k 120fps

ps5 行閪到4k 120咩，100隻都唔知有冇1隻
買4k 60hz用到ps6 再換新野就差唔多

以為你要買4k144 點知budget 4000

budget都有d少wo,要行到4k 144 hz 都要預$7000up,你得一半就睇返2k mon算啦

等大廠d game出多d實測左先
但4k60應該夠曬

話左ps4 save唔兼容ps5 wo

而家講佢唔得 唔係覺得夠唔夠 做乜姐你

同意,可以睇下27GL850,打機連埋落ps5都可以,性價比都夠高啦

索尼x9000h 6000蚊

2k 144hz都經夠用啦,有埋gsync, hdr, 打機唔怕好似普通mon咁有鬼影

好笑

問題係而家唔知ps5支唔支援2k
之前ps4就唔得 用2kmon會blur

4K有咩選擇
咪得2K 簡

呢隻性價比夠高啦,都係$3800左右,行埋nano ips, 顏色我睇過實物都算靚

仲未有hdmi 2.1 mon出

如果想再平d可以拎埋27GL830比較,一樣有齊GSYNC, 144HZ, 2K, 但就行QHD, 可以平多兩三百蚊囉

邊到有真身睇到??

建議ching去返正都,中田,果d LG零售商到睇,叫d sales 拼埋兩三隻mon黎比較,到時真係要買的話,起碼係賣行貨,有事都仲有保養可整到